老衲懷疑戴口罩戴到中暑都計落武漢肺炎到

戴左口罩可以幫你好健康咁中暑